「曼聯」 用山齊士換武磊，肯唔肯？

FIFA官網曾經有過這樣一篇報導。2013年「太陽杯」國際足球邀請賽，上海上港曾經與挪超的冠軍球隊莫迪有過一次交鋒，當時上港2-3輸給對手，武磊在那場比賽中梅開二度。

武磊的兩粒入球打動了蘇斯克查

當時的莫迪主教練是蘇斯克查，他正是現任曼聯的教練。在比賽後，蘇斯克查向中國記者提問：「你們的7號貴不貴，轉會費大概是多少？我很喜歡他。」

「他是名優秀的射手，如果他來到莫迪在我手下踢球，我認為他在一年後就能有在英超立足的實力。」

下次轉會窗用山齊士換武磊
你肯唔肯？

：肯，武球王勁過山齊士
：不了

西班牙不缺鋼琴手

邊個咁on9咁貴月薪接件水貨